係唔係內房有機會爆

我隻do re mi自從業績後愈企愈硬
其他龍頭內房咪識飛天

ok跟

買1176 啦，有內幕tips

你撚有錢跟咩

真心定假

會撥入指數，準備炒消息

粵港澳大灣區

應該今個月出消息，依兩日朝早超大戶成交好多

我問媽咪攞咪有

等你入左貨先！記得通知聲

do re mi-姐係邊隻 2007出極消息都跌

升得慢 跌得快 最廢個隻國企內房

入左隻1918 成40蚊入到

2月合同銷售191億人民幣 增88%
無事無事

1176

咩料

正榮

莆田首富

蠢蠢欲動

有冇人留意

我驚過幾日公佈個政府收稅出黎
食一棍
止賺先

有道理

咁你咪唔好賺